李慧玲 即評英國首相中招、妹仔撤禁酒令記招三大出醜位！

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲
即評英國首相中招、妹仔撤禁酒令記招三大出醜位！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
78.4K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以捐款給我們

轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100